# Desafio B2W Version 1.0
![Star Wars](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Star_wars2.svg/1200px-Star_wars2.svg.png)
 ### Requisitos
   * A API deve ser REST
  * Para cada planeta, os seguintes dados devem ser obtidos do banco de dados da aplicação, sendo inserido manualmente:</li>
    + Nome
    + Clima
    + Terreno
  * Para cada planeta também devemos ter a quantidade de aparições em filmes, que podem ser obtidas pela API pública do **Star Wars**:  https://swapi.co/
 ### Funcionalidades 
 * Adicionar um planeta (com nome, clima e terreno)
* Listar planetas
* Buscar por nome
* Buscar por ID
* Remover planeta
 ### Informações de comandos para rodar o sistema
   * npm install  -- Instalar as dependências.
  * npm start  -- Rodar o sistema.
  * npm run test -- Executar os testes do sistema.
